有冇波台bros喺420出嚟chill吓？

時間：再約
地點：交加街38號

打算chill完再一齊去食龍門

到時我會著住件拜仁慕尼黑Marc Roca嘅波衫相認

幫推？

好👌

善心打破零回覆

Ching個日著乜衫？到時相認🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

唔俾多狗join

卡其色tee,黑色短裙

你條能樣已經 s t o n e 緊

我絲，你唔知咩

冼牙？

波台大把stone狗平時似弱智個班多數係

你？

我唔似啦

白卡算唔算